一人一句開會最憎聽到既說話

「大家話係唔係？」

屌你老母

認同樓主
大家話係唔係?

你明唔明我講咩呀

你知道我想要d咩架啦？

Understand

吓

再跟進

一句講晒，xxxxx

So far而家

啊邊個, 你幫我搞掂佢

嗱 咪住先

Priority

xxx，講下今個月你做過d咩黎

最on9就真係問呢d

呢家個老闆次次開會都遂個問
跟住本身要傾既變左傾唔切
個會要過兩日再繼續
跟住到時老闆又問多次呢兩日做過d乜

家下成鳩日偷我地時間個會拖到放工先開
我嬲嬲地第二日一定會遲返相應時間返工

你冷靜啲先

我屌你老母明明係你自己動氣先，然後屈鳩人大聲講嘢

俾我15分鐘就講完

是旦啦

開會本身已經on9

以前公司有個老屎忽，每次傾野，人地講講下都會插一句，「唔係」，之後講自己野。。。

啊邊個邊個